一人一個服務性行業最西既經歷

之前農曆新年做過sales，d仆街係唔係都拆鳩哂d衫架睇，睇完一兩眼之後就周圍掉，之後好彩有個良心店長係佢地埋單果陣會撚鳩呢d人，同佢地講我地鋪頭有個規矩，係要自己掛好哂d衫褲先俾埋單

你咁撚叻就唔使做服務業啦

後悔點解當日唔讀好書啦柒頭

冇我地你地自助啦 屌你老母

都係屈機男講得岩，不過果陣係我讀緊書放假既一份part-time，姐係做十幾日

冇客你返屋企糧地啦 屌你老母

咪就係，雖然話份糧包埋，但係我覺得作為一個顧客基本既禮貌都應該有，將心比己我都唔會咁做，尤其做過服務業之後

D客成日話過完年手頭鬆動啲先再講，心諗你係無錢成年都冇錢架啦

戇撚鳩

咁你去買衫自己去試自己入倉拎貨囉
做到我就收聲